msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language: zh_Hans\n"

msgid "Applies ubus renew on the STA interface once a new uplink is established."
msgstr "在建立新的上级链路后，对 STA 接口执行 ubus renew。"

msgid "BSSID"
msgstr "BSSID"

msgid "BSSID (optional)"
msgstr "BSSID（可选）"

msgid "Backhaul Candidates"
msgstr "回程候选"

msgid "Blacklist"
msgstr "黑名单"

msgid "Blacklist Time (s)"
msgstr "黑名单时长（秒）"

msgid "Candidate Networks"
msgstr "候选网络"

msgid "Candidates"
msgstr "候选"

msgid "Channel"
msgstr "信道"

msgid "Check Interval (s)"
msgstr "检测周期（秒）"

msgid "Comma-separated IPv4/URL targets used for health checks."
msgstr "用于健康检测的 IPv4/URL 目标，使用逗号分隔。"

msgid "Comma-separated methods such as ping,http."
msgstr "检测方式，可用逗号分隔（例如 ping,http）。"

msgid "Configure watchdog policies and relayd-aware health checks."
msgstr "配置看门狗策略及 relayd 感知的健康检测。"

msgid "Current BSSID"
msgstr "当前 BSSID"

msgid "Current SSID"
msgstr "当前 SSID"

msgid "Current State"
msgstr "当前状态"

msgid "Daemon & Policy"
msgstr "守护进程与策略"

msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

msgid "Enable relaywatchd daemon"
msgstr "启用 relaywatchd 守护进程"

msgid "Encryption"
msgstr "加密方式"

msgid "Expires"
msgstr "到期时间"

msgid "Failed to scan for nearby networks."
msgstr "扫描附近网络失败。"

msgid "Failure Count"
msgstr "连续失败次数"

msgid "Failure Threshold"
msgstr "失败阈值"

msgid "Health Check Method"
msgstr "健康检测方式"

msgid "Health Check Targets"
msgstr "健康检测目标"

msgid "Health check failed"
msgstr "健康检测失败"

msgid "Health check succeeded"
msgstr "健康检测成功"

msgid "Higher values will be preferred during failover."
msgstr "数值越大，在故障切换时优先级越高。"

msgid "Key"
msgstr "密钥"

msgid "LAN Bridge"
msgstr "LAN 桥"

msgid "Last Event"
msgstr "最近事件"

msgid "Last Message"
msgstr "最近消息"

msgid "Last Switch"
msgstr "最近切换"

msgid "Manage the relay backhaul candidates and their priorities."
msgstr "管理中继回程候选及其优先级。"

msgid "Never"
msgstr "从未"

msgid "No"
msgstr "否"

msgid "No entries"
msgstr "暂无条目"

msgid "None (open)"
msgstr "开放（无加密）"

msgid "Not available"
msgstr "不可用"

msgid "Password / Key"
msgstr "密码 / 密钥"

msgid "Please provide a target SSID or section name."
msgstr "请填写目标 SSID 或配置段名称。"

msgid "Priority"
msgstr "优先级"

msgid "Reason"
msgstr "原因"

msgid "Recent Log"
msgstr "近期日志"

msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

msgid "Relay Watch"
msgstr "Relay Watch"

msgid "Relay Watch Status"
msgstr "Relay Watch 状态"

msgid "Relayd Instance"
msgstr "relayd 实例"

msgid "Renew DHCP After Switch"
msgstr "切换后更新 DHCP"

msgid "SSID"
msgstr "SSID"

msgid "STA Interface Section"
msgstr "STA 接口段"

msgid "Scan Nearby Networks"
msgstr "扫描附近网络"

msgid "Scan Results"
msgstr "扫描结果"

msgid "Scan complete."
msgstr "扫描完成。"

msgid "Service Enabled"
msgstr "服务是否启用"

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "Signal"
msgstr "信号"

msgid "State file is not available yet. Start the daemon to populate runtime data."
msgstr "尚无状态文件，请启动守护进程以生成运行时数据。"

msgid "Status"
msgstr "状态"

msgid "Status Actions"
msgstr "状态操作"

msgid "Switch"
msgstr "切换"

msgid "Switch Cooldown (s)"
msgstr "切换冷却（秒）"

msgid "Switch Token (SSID or section)"
msgstr "切换标识（SSID 或段名）"

msgid "Switch request failed."
msgstr "切换请求失败。"

msgid "Switch request queued."
msgstr "切换请求已提交。"

msgid "Trigger Immediate Check"
msgstr "立即执行检测"

msgid "Wireless Interface"
msgstr "无线接口"

msgid "Noise"
msgstr "噪声"

msgid "Bit Rate"
msgstr "速率"

msgid "Link Quality"
msgstr "链路质量"

msgid "Failure Rounds"
msgstr "失败轮次"

msgid "Next Switch Window"
msgstr "下一次切换窗口"

msgid "Cooldown Remaining"
msgstr "剩余冷却时间"

msgid "Import"
msgstr "导入"

msgid "Missing SSID information from scan result."
msgstr "扫描结果缺少 SSID 信息。"

msgid "Import request failed."
msgstr "导入请求失败。"

msgid "Candidate already exists."
msgstr "候选已存在。"

msgid "Candidate imported. Please review the entry on the Candidates tab."
msgstr "候选已导入，请在“候选”页确认条目。"

msgid "Remember to fill in the password for secured networks."
msgstr "如为加密网络，请记得补充密码。"

msgid "Not scheduled"
msgstr "未计划"

msgid "Updated At"
msgstr "更新时间"

msgid "WEP"
msgstr "WEP"

msgid "WPA-PSK"
msgstr "WPA-PSK"

msgid "WPA/WPA2 Mixed"
msgstr "WPA/WPA2 混合"

msgid "WPA2-PSK"
msgstr "WPA2-PSK"

msgid "WPA2/WPA3 Mixed"
msgstr "WPA2/WPA3 混合"

msgid "WPA3-SAE"
msgstr "WPA3-SAE"

msgid "Yes"
msgstr "是"
